PRODUCE48集中討論區（96）-長頸鹿哀悼區

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

決賽直播
週五香港時間19:00-23:00
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

鎮Post之寶：救火裴

一起走過地獄路的boombaya二組
惠里不知道，惠里想睡覺

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

在絕望的中心呼喚希望

---------------------以下開放賭J---------------------

光速留名
改圖BY 塔諾

留名

新po留名

1001

#1

個post好唔中立 唔岩規矩

Hi醬勢必出道留名

到底訓未

樓主

真係比你吹漲

彩櫻lm 要一齊出道

投畀個人定係投畀粒F#

開po真係掌握好大嘅#1控制權

Lm

鹿b呀

屌呀 許solo同某婦都唔想要
唔好因為舊屎臭過之前舊屎就掛住舊屎先得架

佢對雙眼皮

留名撐到我真娜B出道為止！

唔中立 -1000分

咁邊個催票邊個都會入
我講既理論都會全部變廢話

屌真係好驚上次條癲佬又嚟

兩舊臭既程度差太遠

好正常姐

po頭唔中立

想要權利就填form喇

唔中立
又要摘名

留名先

個Post名算唔算強姦民意

好驚風紀話俾老師知

許solo起碼靚女先

你1000
渣ga

當本來第二名大家都覺得佢一星期後入唔到最十二名
咁第十八一上上到前十二一d都唔奇

雖然問得有d遲。。。

但我想知大家有冇solo許腳圖。。。

我想儲腳圖

依啲就各花入各眼㗎啫
利申唔覺

都係屎
心腸同某婦一樣惡毒
快d solo出道啦

前幾個PO入左就係支持柔B禾珠

唔覺+1

無人up nako新相架

比我搶到就瘋狂吹奏娜B

係床自拍咗幾多個鐘

俾風紀發現又要扣分 封鎖開po權限

唔駛驚 肯定會出現 以佢得理不饒人嘅性格 遲下會背曬我哋邊個post第幾個留言抽過佢

唔好呀 希望越大失望越大
上集佢18名我好開心

好呀

邊個娜先

好撚得人驚

12pick轉2pick
同2pick轉1pick
邊個分別大d？

與真司郎條撚樣吖嘛我記得

儲緊VV人丁圖
就只欠一個1001嘅機會

1000%靚腳選舉

柒在佢都好開心

最左係……

如果曹婦出到道
我

呢鋪我撐你啊兄弟

我自己覺得

啊邊個

唔洗傾 吹奏我

叫我？

嗚嗚

珈瑪絲(?) 恭喜你
你既娜B C左
成個po

帶我小士多啤梨留名

又開新po

得罪你真係冇運行

有無人玩估腳仔

我愛矢吹奈子

唔好俾佢停

我都記得你

再講首歌
肥秋首歌相對咁好聽
係路人既都應該會投肥秋首歌多d
咁樣既話路人票咁樣分薄
某婦人首歌又吸到幾多票？
（都係訓唔著無得催票就催眠大家）

屌

左2 miho?

醒

佢入黎屌我記得話我知喎

仆街啦你

巴打我幫手
其實開post係咪係電腦直copy就得

以下係緊急呼籲，
想賤婦收皮就應該支持娜B鎅走哂D CP票，
亦即係反婦就必須撐娜！

你見個po推得快就知㗎啦

對唔住
出事啦

請g拎白間美瑠
要出道走花路啊

帶呀邊個下尾美羽黎留名

右2 彩燕 中間 子瑜 最右 moe?

My Princess

乜野Logic來

兄弟，你昅左1000%班女D腳好耐喎睇黎

正，真係cute

柔B
Main Vocal 篇

最下個張

唔好答la信呢個邏輯開開心心迎接新既國際女團來臨

電腦精密分析結果

我都睇唔明

話就呢首歌真係令我對金彩元改觀，佢出黎個feel 好有仙氣，襯埋件衫真係perfect match

求咁多位成員嘅腳圖

下面張gif個句佢唱得勁qq

屌成blur到隻鬼咁

完全睇唔明你up乜
不過娜b你要出道呀

不要問 只要信

歪理

你要Pd48既腳圖
定我地既腳圖

彩燕加油

電腦分析，65%係20，35%係19，唔係20就19

係，記得支持娜B就得！

係咪賭俠

岩先睇上post WM新女團
驚覺彩燕2000年出世
點解感覺佢似96-97
成個人成熟好多

呢位手足做多咗喇

再估

又翻歪左 sorry for quote

misa腳圖

冇左中間個句我都明明地 (好似)

係 G持 7咗

不如講有邊八個
覺得唔應該係呢度出道

我揀
曹 清純 miho miyu miu 元英 初媛 海允

both dou ok

又新post 風紀呢?

巴打應該係M

Ching 一齊沉船 入仁美坑？

除左曹之外我都想佢地出道

好難唔負皮你

風紀要早睡早起以身作則

我睇節目見珉周叫佢姐姐 我odd咗
我以為珉周大過彩燕
彩元00年我都唔覺
我以為佢好細 應該係0102年

因為俾選秀節目折磨緊第3次
同埋佢係大家姐 有2個妹 所以成熟好多
睇kpop star都知佢成日默默俾彩玲講野
佢就係側邊聽

好似係

呢個POST嘅成員?

都可以

我2pick 係仁美同miru
2個都好正 佢地好似very^3之後firend咗,有時ig會互相留言

唔好比佢 佢一定拎嚟J

我已經自貼咗，大家呢

傻仔 miyu 初媛連登1pick排第3,4都敢打出黎

阿邊個真係好搞笑

我岩先睇返最驚訝係高宥珍00
佢真係似96-97
真係後生可畏

sixteen pd48 同？

咁樣會出事架

俾左兩次淨腳圖你你都唔估

好on9

kpop star

Miyu同Miu返日本沉硬喎

我貼先

我要miu啊唔好走

今次好多都好細
點估元英係04 初媛係02

I love u

估唔到呀點覆你喎

希望佢入到頭12啦

高宥珍又係勁成熟勁大個嘅樣
之後00年真係勁估唔到
佢化啲妝好濃

唔應該係到出道=值得係更好？
但miyu無啦 返去牛多一年就畢業

奶粉最細都叫有樣估 (佢係高但樣都仲係好細個)
初媛講自己02真係無人信

係時候要望熟佢地隻腳喇你

張元英睇樣feel到佢係細個
因為未夠成熟仲有種稚氣
一配埋個身高就好好笑
初媛02又係估唔到 成熟到

其實佢都係如果無係bby
可能有份唱rumour
然後碌埋入final
佢真係幾有實力都公認跳舞叻
而家係公司都唔知等solo定點

一玩遊戲就成個小朋友咁

好cute

彩櫻CP

NEKOYA FINAL STAGE一齊做C

好想睇彩燕瘋狂恥笑Sakura

想搞串個party 代表仁美感化你

彩燕真係好cute

如果唔一齊出道就無得睇
佢兩個真係有化學反應

搵唔返黑絲個張cap圖
丁住先

求下集AJY對Miyu好d
始終俾左曹婦Main Vocal (喪心病狂左)
俾佢包尾出道都得

最多我退出燈曹聯盟
Miyu 入到我做曹推第二人

我唔覺佢間公司會放佢solo
啱啱先出咗團本月少女出黎
但solo好難發圍 睇黎佢都要捱多幾年先出到道

此風

亞視掉壽包

你真係痴左線

我就話最估唔到膠真14歲 得中二
行為 樣 高度都唔似

禾珠似幾大？

比MNET撚到癲左啦

38

40

請問這裡有無人管理員

三張幾近四張野

管理員睡了

G cup

射爆你心心

彩燕有時派下膠都叫有小朋友Feel

初媛 真係 好似咩事都自己食落肚
上集咁都無喊到 (可能剪輯問題 ，但覺得果個位一般人都會喊)
個人成熟到

想知佢地食咩大 可以生得咁高又成熟樣

我都估到有人會get咗其他野，但係
嗱講還講

佢素顏or淡妝四眼look果陣咪似囉

27、8

手機bug左 po兩次
風紀隊長唔好捉我...我都係風紀黎

40 up

真心覺得佢係嬲清純唔落咁既樣
可能覺得好嬲又好笑

成為rapper的道路是孤獨的

去日本時咪又係糖黐豆

hahahaha

我愛曹柔理
C位出道

51

咩呀 望到你驚 望到你知錯

到底聽朝起身呢個post爆未
大家加強

個殻好似係透明殻再攝d飛尾呀單呀入去咗樣

初媛完全係同年齡唔相符既成熟
明Cube當初點解 會係演技入
表情控制同管理真係一流 (非眨義)

有種Nako Feel (雖然樣完全唔似 但都係心理承受能力比同齡人勁好多)
咩Anti 都Handle 到

唔錯唔錯
有冇佳恩膠真

係咪得我覺得禾珠同愛回家個大小姐好似樣

佢成個人啲風格都真係古古怪怪

大小姐個樣後生d

第一張一開始好似周慧敏

同大小姐一樣招牌都係個大口
但係人地可以正常咁笑

原來最近又換咗殻

淘寶有同款

正常咁笑

佢似自嘲
但佢個反應未到加分但真係唔會反感
相反剪海允個部份
人地比人踢走開心到拍曬手
轉頭5分鐘都無就喊曬
個下真係會惹anti
試唱個到海允啲表情
好似擺明係屌miyu做咩搶佢又唱唔黎
相反曹個一秒鏡頭好似唔關佢事好無辜
諗起就燥
好在miyu由頭到尾都無西面
呢個真係氣質問題
點剪都剪唔出佢啲咩

你唔會覺得大小姐似進擊的巨人，
但禾豬似到十足

我覺得佢男仔性格 唔太女仔 ig啲相勁直男 可唔可以揾人傳授着衫同化妝技巧俾佢

地味

花名表好似有人話似周慧敏

Naver Queen 加油
大叔粉加油

咁大小姐都係鬧人同發癲先會擘到個口咁大
相反禾珠

禾珠個血盆大口
Btw大小姐嘅性格設定係咪都參考過禾珠

Feel到會post圖
都係off一off topic

初媛勁在 咁既情況下都仲自嘲到 (一般人會最少黑面)(參考S1璉靜)
只可以話心態好/反應好
如果表現出不滿/黑面 佢既下場都會好慘

你地走先，哩度我頂住

行為上似

佢都好忠於自己
睇左幾個舞台明知自己韓妝咁多人鍾意
但番到來都係冇變過

有留意既話
佢坐姿都好直男
有種日版Hani
Hani 以前未覺醒又係村姑feel

我估佢連自己係navar爆咗都冇留意
而且唔知自己係多大叔飯

我都係收呢度圖多
好多都回帶

上次感言佢話鍾意韓國 想係韓國出道
應該知俾人鬧單野

睡前一娜b 大家晚安

d圖膠d姐 唔洗負皮呀

主唱讓俾你喇

啊！我豈有此理呀話我似松井珠理奈！

轉個wallpaper

下巴果張真係無敵

改得太好

唉 撒場

夜喇 聽日仲要番工架

Misa想召風紀上來？

密集恐懼

( Show Blocked User - MisaMisa )

你又黎

收到風樓主想見佢

有冇掛住禾豬

冇呀SOR

我想做隻貓呀

點解正式表演冇左個環？

初媛慘過海允好多
13都揀唔到好part
相反海允喊係抵屌
20唔係以為無人踢呀?

既然我地可以燈禾珠燈到拎WIC
然後馬上瘋
我地應該都可以燈到曹婦拎第一
之後日本炒起慰安婦單野出唔到道

cute

btw 發現膠真得14未夠15有少少j唔落
太戀童feel

係咪好想知娜b講梗咩

我記得你果日同風紀格劍得最激烈
我覺得你好有需要見佢，延續未完嘅格劍之旅

MISA又想人渣佢對波啦

格完啦劍都斷埋

Hide Blocked User - MisaMisa
sorry

娜b孖辮真係好正

夠豪放夠爽
心地都幾好
ler type女仔正

海允已成某婦踏腳石
同當初羅高恩一模一樣
俾Mnet 攞黎做起某婦

大佬喊都要比人屌

j個妹妹對腳，罪惡感好似細d

睇娜b食野都睇到飽

幫我CALL定FBI 我地丁住先

cut走個煩膠屎眼

哇好大呀個場~~

櫻答岩左Cheeta老師 興奮到

咁都可以拖到手仔
所有幾秒鏡頭既nako都好正

邊個黎 more

佳恩同膠真
都算係靚腳雙queen

幾時搞個pd48 調查影吓腳

又loop到喊

who

係咪一定要丁

我個名

衛藤美彩

我個名

近排鍾意睇彩燕腳 白到痴線

覺得宥真未必谷到票上嚟
雖然鍾意佢但佢啲舞台唔太突出 final又少part
諗唔到依家頭十二有咩位比佢攝得入

冇埋佢又少個睇嘅理由

1000%組正啦

新飯留名

乃木坂 遲下mnet會唔會搞過produce 46

sony應該唔制

好掛住曹b個肉體

發現顯性嘈推

又一個被迫癲嘅手足

講腳無子瑜仲點講落去

巨乳

俾AJY同小道撚到傻左

好掛住珠珠柔柔同風紀

最慘係可信性太高

Wtf

Misa 有人召喚禾珠圖海

如果佢入我唔會追新團 冇心機唯 我一係就全部鍾意，一係就只係得閒聽下歌

等待限定團既出現

喂手足你拎佳恩膠真黎夾住

逼你要睇落去

下次梅花間竹

exactly,就算我想既入唒,只要有一個唔鍾意我都支持唔落去

btw:miyu>miu=hi>sakura=nako

你真係做到好絕

唉

考慮吓做毒唯啦一齊

好絕 點都要睇落去

d人話因為我貼得太多禾豬
較咗唔自動load圖
我唯有將禾豬夾係其他人入面
咁d人就一定會睇到

用心良苦

真係辛苦哂你

做唔到，我以前鍾意同睇開既韓團一定係我全部都鐘意，日團最好就係每個都獨立性高 但韓團好多時都一齊行動

唔知係咪由101開始簡一個之後
自己睇嗰啲團都係睇一個人 好難做到團飯

屌，有少少似閔京勛

諗咗好耐先諗到咁樣

分小隊

雖然都有d叫箱推會推哂成隊
不過多數都唔係咁
eg鍾意sakura but not hkt

太芯之過

好合理，邊可能鍾意哂咁多個

最多叫冇反感 但大團好難鍾意哂

玩撚完啦今次

真...次次去fs送禮物送十幾份咩..

所以咪唔去

我自己覺得 鍾意既點都要去一次既

通常都係個團入面鐘意幾個
冇可能鐘意哂

有冇興趣團愛我哋48group先

可能我都淨係送1份算

其實13-20名係咪應該會以IBI or JBJ咁出道？

5人團個D就好易

lee隊已經係，我鍾意sakura nako佳恩 彩燕 膠真 權f 清純 蛙 miu

Ok嘅
都有興趣

鐘意既團黎香港一定去，但握手fs個啲我毒撚唔敢 始終心入面覺得佢地係唔會出現係我世界既人。

唯一令我有強烈衝動去推手既得小嶋真子,可惜

唔得，我見到你個名就諗起與真司郎

幾百人喎諗清楚未

去日本握真子啦

當然係單推啦

未知暫時韓網21-30名
有4家Fans合埋左

都係睇公司有冇意願去推

深夜啦 係時候啦

儲儲錢先

熄咗電腦呀屌

白間D

仔細睇，根本唔大，但佢推得好勁

我屌

唔好理埋d無關痛癢嘅嘢

好想燒錢買佢啲寫真

訓前一貼

佢令我有衝動去追

白間要買雜誌先得，未出寫真集

moe個2倍速真係笑到我仆街

佢令我有衝動

日有所思呀你

呢隊都唔差 王怡人雖然廢但都唔乞人憎

我諗白間C

一出既話日本生育率插水

其實呢度都幾好笑又幾開心 希望大家星期五之後都唔好各散東西

btw 星期五係咪會公開隊名

或者上升 即刻搵老婆出火

好似當年一變左ioi po即刻冇哂人

個pick唔出道/某人出道 實冇心追

點會，有白間

要睇咩人出道囉，多人鍾意嘅都可以去新團po吹水

如果冇某位係團入面
都會繼續去吹水

可能有某位係到，但新團po都係keep住鬧佢

集火

星期五之後
一係可以分開整個落選po
or喺新團po度照講埋其他落選嘅人
後者似乎好啲

講埋啦 得十二條女冇咩好傾

話說上季推po推到120?
想像唔到可以推得快過依加

落時代睇你cool呢

你係咪想？

出硬道

留名 nako 同sakura 出道

我係鐘意一個成員既團追到但追唔長好易好快無興趣 但好彩追到一團全部都鐘意曬

北姑好高質

娜榮呀

娜榮加油！

請大家支持永遠嘅#1 松井珠理奈 AKA神主牌 禾珠 珠珠 奶寶寶

作為一個已經出道十年，資歷仲勁過PD48評判嘅大前輩

禾珠冇因為咁而自滿，仲不斷追求進步
除咗喺48入面不停做C之外

仲會鼓勵後輩要努力跳舞

今次禾珠以神嘅身份降臨PD48

大家都好期待佢嘅魅力會點樣震驚全球

希望禾珠可以展現神蹟令一班囡囡可以好好跳

好可惜，禾珠離開咗我地...
我明白大家因為冇得再投禾珠而好傷心

但大家一定要記得全能偶像禾珠

禾珠除咗 性感 嘅一面之外

仲有 可愛 嘅一面

仲係力嘅表現

雖然禾珠已經離開咗我地
但如果大家唔好好跳嘅話，禾珠都係會用佢嘅神力去寫衰你

驚未！！！

曹婦仲有三日就登基

吾皇萬歲

推得咁慢

推慢啲好 ,我尋晚先追完92-94,95無追,推得咁快返工狗完全跟唔上,唔追又怕會miss咗啲資訊

所有post總結：大量禾珠圖

老是常出現既禾珠

Misamisa依個首席豬推真係害人不淺

其實都冇乜資訊

想睇櫻打拳 會唔會有機會下集直播嘅時候播返?

許solo 正咁多
不可同日而語
見到曹婦唔多開胃

我都係緊緊見到車尾燈 剩睇相算

王怡人直情正啦

佢番樂華之後有咩搞呢。。。。
唔知幾時先可以係節目見到佢

參加創造202吧

101搞到一鑊粥仲整個202
不過大陸係咁 無限翻兜炒冷飯

完全追唔切

所以佢配Nako個頭勁match

Hitomi同miru咁似放假mode既

Miru係咪好鍾意小新

會唔會係已經被通知,開心玩埋今場就完

不如開個drive，將自己要擺喺po個啲資料放上去,方便你地唔好追得咁辛苦啦

咪又係禾珠曹婦

重要個啲,金剛棒就唔擺啦

搞個POST垃圾徵費計劃仲好

接受現實把，禾珠出現左十年，我地都係搵自己推去睇，佢上台完全無視佢

每次新post頭幾個留言打總結？

最尾個百幾個cm去總結下啦 ？

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

請大家一定一定要支持曹柔理BB喔～

勿quote多謝合作

又話越南

咁撚貴 不了

MAMA唔洗錢我都唔去

冇左秦國

咁貴睇拼盆

唔理啦,淨係知一定有香港
個票價睇住佢由2012既480~1880
到上年既888~2088
你老母咁撚好搵

其實要睇你唔係紅地氈好D

唔係泰國?

又唔係咁講
去睇下韓國站姐vs亞博保安都幾正

自膠，係唔係

紅地氈你唔一早去擺定個頭位真係睇條毛

暴龍大暴走

以前都會去下
近年啲陣容真係不了
最後一次去已經係2015

我咁諗,日本妹行程比較密,如果確定你係最終十二人,應該會預早通知和叫你預留行程

場內開始緊 場外都未大戰完
dklm

其實睇你信唔信啲票係真㗎啫
我就一半半

最好冇女團黎香港

個次係twice啱啱出道冇耐第一次黎

如果12個女嚟
有無巴絲打算去睇

去坐

去接機算啦
泰妍黎個次我都係零晨入機場擺頭排接完機就算
MAMA係比班有錢站姐去架咋

佢地debut stage都係喺日本啦
更加無睇既意義

係
不過個年都好值得去

咩配撘黎

bigbang exo個表演真係值回票價

如果今年少時5女來晒呢

之前拍mv

有對比先顯得sae靚
sae醒目左

2NE1先係最值

個個以前為CB鋪路點知係最後一次...梁生幾時死

I.O.I and Wanna One to appear on PRODUCE 48's final live broadcast on August 31st

MNH Entertainment confirms they are preparing a 5 member girl group, whose team name has not been decided yet

Lee Haeun will Not be a part of the group

收視會急升

唔通想佢solo

呢個真，個晚真係屈到

播片定到場

未成熟唔想放出黎住掛

wanna one到時放片撚狗就好笑

之前有人話ＷＯ有演唱會唔會去決賽嘛，我估都係放片居多

男子組合III和Wornewark將出演“Produce48”最後一次直播。

據多位電視台相關人士透露，IOON和Woonnewarner將在31日播出的Mnet的“Produce48”最後一次直播中，一同觀看直屬後輩的誕生。

11名aoya11名成員和11名Wannerway正在試圖出演“Produce48”直播節目。但是，在解散後單獨活動的I-IOI有可能會發生一些變動。沃爾納院計劃，在繁忙的海外巡迴演唱會期間，也將該網站放在當場。

by naver translate

mnet會唔撚狗?
利申:比佢IOI撚左我6集我先死心

我諗左一晚，最後都係同朋友講我要睇決賽，佢話無問題仲好爽手咁改左第二日去街

要買定零食係屋企睇直播支持櫻花C位出道

i.o.i拍個集幾時播

會唔會見到返ioi合體呢

拉朋友睇咪得，半夜格下劍幾開心

jellyfish麻撚煩

格劍留番比你, 我真絲黎

睇大輝到時同Sakura互動，C位出道

支持曹婦出道

AAA個個？ 估唔到有人聽AAA

一方面利用ioi人氣，另一方面唔想人成日提ioi,屌你老母。

仲要俾架航空母艦世正mina拉

這些年帶劍絲打我看多了

仲有starship

握手捲呢

應該係太細個

又跳得又唱得都唔比佢入團?
反正都叫有少少人氣呀

老實講IOI出身有邊個團唔係拉緊航空母艦

佢幾歲
練到佢夠歲個陣夠人岀多隊 ？

唔係世巡緊咩

而家世正mina唔係自己坐艇仔風流快活喇咩

葱蝦自己就係個架超級戰艦

實歲14

佢話抽時間去喎 chur死班仔

我寧願佢直播係BBQ結局形式都好過仲見到惡剪

如果semina狂comeback既，唔係幾啱規距既

mama 去唔去韓場/日場好

佢一個拉緊成間公司

抽時間後台拍片

直播無時間俾佢度點惡剪架啦,放心。

但我諗起xiyeon經典變臉圖tim

日場氣氛好似唔係幾好
韓場有岩個幾隊咪去

wanna one 係第二晚有演唱會?

9月1馬尼拉有con

港場上年氣氛最好係see you again

直播完 即刻去機場
落機再趕綵排
然後直落演唱會

唉DIU星期五原來唔得閒
唔記得左有朋友生日一早約左食飯
唯有得閒睇下你地文字直播

想睇大輝櫻花miyu海允清純一齊他c蚊那

未必需要直播完,半路離場都得

禾珠不如星期五現身,肯定注目過C 位出道那個

每半個鐘望下個POST就得架啦

半個鐘要追幾多頁

一入黎見到又1001

如果少時5個+出道12人嚟,都可以考慮下嘅

上年日場好似最好氣氛係AKB

佢未想喺日本俾人封殺就咪嚟啦

咪同MAMA EASON唱浮誇一樣道理囉
自己友丫麻

日場唔唱得日ver.

naver班囡囡已經屌晒鬼
希望I.O.I齊晒11人

mnet:唔好睇囉

可能唔識化呢

已經講明得部分

一個佢, 一個sae
本身樣唔着, 化埋韓妝電力滿分

潔瓊未必黎，要錄大陸節目

究竟邊間公司唔放人呢

題外話，我想港場請supper moment

好似唔太夾

如果唔係開完場就走
應該第朝先去
果晚最夜機係8點30KST

睇賓賓場D人勁驚班仔即日飛即日開con攰爆

邊到見工想去見識下

or 本地raper
bakerie lowmay

又唔係見硬自己idol 一陣推我去見堆我都唔知咩名嘅男團就嘥氣

p社：潔瓊國內行程，石佛無工開
somi失業中
mbk: 有得出鏡點解唔去
星船：咪阻我地趕行程
jellyfish：想睇世正美娜睇gugudan啦

火炭麗淇

無乜嘢嘅
而家都好多人聽supper
一出場應該全場high爆

有廉航0030同0300

韓妝 化到好白 眼線又化得岩岩好 兩個化完都好正

不了，仲係彿山坐監

呢樣真,新個班男團除左紅D果一兩個就冇個UP得出名

新野

p社點都會派人去
話曬腦細做producer
Pinky唔去石佛都會去
唔知點解硬係覺得俞璉靜都去
佢呢度都唔去有工開咩

P.S.諗起IOI本來有唯一一次全體同台拎一位
但星船拉走璉靜趕行程就把幾火

唉屌，我愈黎愈覺得五年之約無可能實現

希望女兒間公司之後愈做愈旺 逐個簽番入去

第一個舉手咪醒,一定有得坐下先

女兒新戲開拍未？
Chungha冇商演應該都會黎

上次錄48 teaser, 璉靜錄完就走，其他十個去食飯聚會

翻咗嚟啦

starship仲有2個係度
點都要俾面既

真係影衰香港 成班連完整句子都講唔到既傻仔

無0030喎
有零晨3點
但仲攰啦
寧願第朝搭8點大韓啦

鍍我:0

曹婦得1秒

[url]Mnet囉 不過唔知近年有無請
我果次幾百人爭三個位 [/url]

我舊年都有去自己買飛

最精采係頒獎d女fans係到喊

佢啲派膠潛質太遲先俾人發掘

女兒新戲？講緊強迫戀愛的社會？
MNH: 請夏可以同10個babies團聚
f社態度未知

笑死我

權F個到D恥笑聲真係笑死

MOE好型

所以咪話，mnet呢啲年度皇牌節目ioi同wanna one就算要死都要抽時間去

娜b 💪🏻

如果出道組無曹婦張元英牛屎妹我都會喊呀

呢個價真係不了

唔記得佢邊套拍緊邊套未拍
咩chicken個套？
度丁黎啦
有個真既係度仲洗投個垃圾翻版

Mnet到底收埋幾多野
放出黎啦仆街

訓醒又推左十頁
留個名先
睇新片

三季比較
話題性

收視

mnet實拎有情同某婦黎講

收視真係笑撚死

第一季話題性喺ioi出道先開始爆得勁講真

話題性都ok喎
不過唔會同202比

有線台有2%以上已經算高收視

第5集收視開始維持水平

牛屎做咩偷咗禾朱件袍

睇下最後一集兩邊再有冇得爆上去

請左IOI同WANNA ONE
都會谷收視嘅

之前最後幾集都有大躍進
今季so far偏平

2.5%

佢剪左咁多集搶高音，
仲要係大家都唱得唔好聽，
唔係大家都唱到鬥好個種

鍍我派膠

狗竹狂笑權F 笑到 咁嘅樣

又爆post
想問吓我柔理出咗道未？

柔b 100%出道

大家都受夠了ajy 惡剪

新片SAE好正呀
不過之前一路都冇鏡頭

點少得最尾一集

李彩燕 你！出黎！
sixteen

一號選手出場前有教練幫手揼骨

風一樣的女子

彩燕：我見到個王位，就忍唔住想一拳打爆部機

同場加映：AKB拳王MOE

AKB最弱體

鍍我：你地黎打拳，我黎派膠

頂，娜B D肌肉好恐怖啊

娜B嚇到我吃手手

原來你改左名

你講咩，我聽唔明

moe 表情最正

Miyu冇鏡頭.jpg

睇黎派膠先有鏡頭

睇花絮同尾二呢集
安俊英似乎想彩燕 牛屎 曹婦入12

佢玩得好認真，反而引到我笑

係喎
你提起
我岩岩先知

彩燕成個人設定位唔同左

低調喇你班友

明明前一刻仲笑緊, 跟住就突變認真mode

初緩540

咁大隻仲低過Nako

妹妹呀

反轉甲

綜藝櫻

綜藝櫻唔係浪得虛名

邊位

打完通宵機既樣

好似少女漫畫醜樣女主角 打扮之後會靚到全場震驚

第一張仲要駝背，
真係好似D女毒撚，好有反差萌

其實佢一向係呢個style

彩櫻真係天生一對

I.O.I 散左先追，成團都鍾意
其實都係次序問題，鍾意左個團先睇番個節目
會自動幫所有成員開天使濾鏡

上綜藝櫻做D白痴野俾彩燕笑
彩燕做遊戲黑洞俾權B打
佳恩佳望住班囡玩得咁開心係度老母笑
完全係我想見到既畫面

同我全部出哂道
我要睇佢地嘅團綜

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

係，遲下曹柔理入左團都會有天使濾鏡，
到時齊齊做團飯

我係屋企播哈哈哈，
我媽竟然笑到流曬眼淚

仲有清純無表情同美波開sr應援

我係咪以後post完金剛棒要再post呢段？

邪惡嘅天使

天使濾鏡放喺佢身上會失效

潔瓊 彩妍 請夏行程撞左

NakoB真係做咩都咁cute

mnet真係搞野
呢D唔係應該一早夾好架咩?

本身係在奐飯
更加憎曹婦 垃圾 降key
2個vocal完全比下去

係男女通吃既可愛

我明點解b站 會成堆nako媽媽愛你嘅彈幕出現
真係好想有個咁嘅女

所以我拒絕nako著好少

11人團，唔知你講咩曹b

接受唔到nako拍露肉寫真

突然諗到如果某婦真係出到道，都唔知追唔追個團好

置頂
唔置頂班仆街唔知驚

追啊，

膠真個隱形眼鏡廣告

solo 最多咪叫自私，曹婦係陰濕呀

佢兩個可以一齊上

我都係
好有兒童色情feel

exact7ly

一個邊緣人毒女，一個遊戲宅

佢個樣個種稚氣，未到25都唔好甩

多謝各位爸爸媽媽錫住我 記得 1 Pick Nako丫～～～

呢D photobook我會買
可愛到

如果係夾好就唔會wanna one第二日有演唱會咁緊火啦

各位pick nako的話唔好鬆懈,要保住頭12呀

曹婦加埋AJY 真係痴線

想係睇佢地上 RM 同idiot room

根本就見收視唔得拿拿臨CALL人救

訓醒又推咗咁多頁

你睇石頭其他人對佢就知,呢亭人要保持距離

打完通宵機覺得隻眼好澀好無神？

用XXX既隱形CON喇

我睇完都覺得好有說服力!!!!

idiot room

RM難搞
啲土炮文化唔通下下擺個翻譯係執邊咩佢地又唔會Get到啲笑點正如我地睇唔明hktbingo邊度好笑一樣

膠真廣告集合

咁一隊十二個唔請日本又好似....

agger rm難搞啲
期待上認哥

真係毒到好似以前追AKB d女飯咁

其實rm都只係請過daniel

已mark

搵佢做代言啦

高質女飯

帶埋ajy去亂鳩咁剪
就可以剪到啲日本妹無乜點玩都好似好開心咁

以前sashi同yukirin都係m娘女飯黎架
食到就不得了

仲有世正同美娜 不過都係分開上

玩下D大電視之類既game都可以笑一日
同埋可以見到櫻花跑姿避人撕牌

請ioi同wannaone會吸左啲平時無睇開既人去睇直播投SMS
到時婦爆高音+催票位
想唔入都難

Idiot room
笑到我gapgap 聲

到時直播係咪全開咪？定會半開？

謎一樣嘅拍攝投巧

又係啊邊個？

應節

都係得佢會影到pat屎咁

呢啲人本地人冇影響啦
而家都係講梗日本成員，你唔同Twice 3個咁本身識韓文
係個文化問題唔會一時三刻融入到

睇腳認人

呀邊個真係唔識架喎

我真係睇唔透
到底呢張相係突出左佢既咩野
求IG，想學攝影技巧

超注目之100人.jpg

你有冇咁勁呀

初媛b睇起上嚟大大隻
竟然無乜力

鄰家女孩真B

新片好多娜b鏡 好滿足

佢地去睇未必會投
Wannaone女飯睇女選秀節目未必同你投，佢地都係睇班仔

就算有得上都係企埋一邊笑笑口扮聽得明
我諗佢地要惡補韓文最少到王怡人果個水平先有D用

又識煮飯又慳家,好想娶櫻

好難講
權力令人腐敗

櫻：拍拖？要打機，不了

網戀都唔錯

一陣問佢地支持邊個......

ioi齊腳嗰日無夾咩

睇光珠 在石個D 成員點樣同嘉賓互動已經足夠 撕名牌就後話啦

有無度爺同柔理孖妹？

！？！？！？

膠真過多一兩年應該正好多

想俾人屌?

孖你老尾

真係好難講 李大輝話齋，如果做到金在奐個種“呀我要投票啦”既效果，就好可能會投

而家Rm都冇撕名牌了

佢話拍拖kiss係浪費時間，死咗條心啦

好想做果部拳擊機

btw跳舞勁果d都好最高分 識用力

負皮不解釋

wm 乜春job都沒應該過到黎既

搵隊友幫手翻譯

換左pd 上集就有返了

又點人數？

韓式逃走中

舊pd 正係桶叔叔

RBW_I
RBW_I
@rbw_i
·
5分
[
#VLIVE
]
지은X고은이의
#프로듀스48
비하인드 스토리!

오늘 오후 6시 30분에
#브이앱
에서 만나요
(link: )

都要賤婦做到先得既，一陣走音就變做'呀 我要投第二個啦'

題外話，依家手機播緊downpour 流咗滴眼淚

🤫

爆料時間到

同佢打機都好歡樂呀

以後都整呢個髮型啦 做個人icon都唔錯

咁啱我上集未睇

支持上RM玩撕名牌 櫻做捉

好想同佢玩sp2互射

好想同佢玩fornite 去backdoor人地，之後拍手慶祝呀

丁丁

Ace

可能輝fans投番see u again

光洙指住櫻笑個樣，齋諗都覺得好笑

一個射低人 一個補刀

好想雷鳩佢

光洙：我真係未見過人咁跑步㗎喎
大神：櫻啊邊個訓練你跑步㗎
Haha：仲要輸咗

諗太多喇
無返咁上下韓文點上rm

彩燕：哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

可以淨上去跳隻舞走人

咪話rm
個團上唔上到sbs都成問題
Wanna one唔係紅到黐咗線都冇得上
所以FF吓都得掛

趕key咪會搞到人以為佢唱到

我記得上年ht就係一開波跳舞打個招呼然後就走人
淨返五個喺度做嘉賓

記得劉大神識唱s1 s2既主題曲

一起身就見到話wanna one都去睇決賽
乜佢哋公司咁冇人性架咩 唔係第二日仲有演唱會咩 累死班仔 陰公

去你媽的沒人性的

可能班仔想睇呢

ht 係邊隊？

有情有對手了

我知好朦 imgur load唔到條youtube 唔好屌我

有情唔做over既野架

櫻吹李大輝

咁又係
大輝似有追開

俾大家送飯

一啖砂糖一桶

Happy Together
節目名嚟
上去做嘉賓係Wanna One

點睇櫻都冇咁大 我形住佢飛機場

谷嘅啫

好明顯

唔使養家 ，佢細佬讀國際學校架

究竟有櫻做家姐有咩感覺

其實佢細佬都好慘
可能成年都見唔到自己家姐

細路前世做D咩好事

咁樣ok？

應該有錢人黎，佢老豆同個仔剩講英文架

韓飯真心睇唔慣露成咁

miru細佬

櫻唔係話唔做idol就做醫生咩

聽人講櫻家底都唔差
不過白間就再誇張D

韓國女團就算賣泳衣廣告都只會係鯊魚泳衣果類
太保守

有無人key柔b個頭上去

但佢個人好似好懵

櫻好醒架
I MEAN 心算幾勁

最誇張係十夢

又要打丁丁

係呀，所以應該屋企無負擔，由得個女點玩都無所謂，遲下出道組爆紅，佢細佬肯定好開心

熱度穩守第十呀

呢個真係勁誇張
名副其實靠家上神7

好想瘋狂同佢講英文
唔知出道之後邊個做英文擔當

似係跌左手術刀係病人個肚入面唔知個D醫生

八奇櫻臉懵心精你又知

細佬: 唔好意思 我唔記得家姐叫咩名

今日根據韓媒報導，I.O.I和Wanna One將會出席《Produce 48》最後一集的直播，一起跟國民製作人直擊師妹的誕生！雖然有消息指I.O.I 11名成員Somi全昭彌、世正和美娜@gu9udan、度延和有情@Weki Meki、娜榮和Pinky周潔瓊@PRISTIN、素慧、請夏、彩娟@DIA和璉靜和@字宙少女以及Wanna One 11名成員姜丹尼爾、邕聖祐、黃旼炫、朴志訓、朴佑鎮、河成雲、賴冠霖、尹智聖、裴珍映、金在奐和李大輝等22人都會出席，不過有指因為I.O.I在解散後，各人都有個人行程，有機會作變動。而Wanna One方面雖然最近正進行繁忙的海外巡迴演唱會，不過已經確定會去到《Produce 48》的直播現場！Wannable（Wanna One粉絲）可以再期待一下啊！

港譯係話wanna one會去到現場
唔係後台視像直播喎

其實你有留意佢總選舉個SPEECH
EVEN係佢16歲個陣
個諗法已經好成熟
醒目女黎

發小朋友脾氣姐

幾耐先見一次

佢醒目女黎 佢有能力讀到醫唔讀 為夢想做idol

問題係櫻花唔識講

睇佢禾珠單嘢之後啲反應就知唔係傻仔

失散兄妹play

呢個真

佢幾句歌詞都要用日文注音

就算有能力學
都冇時間學啦

好想知奈子個妹係咩樣

呢樣真

咁我瘋狂同佢講日文
當初日韓文揀一個黎學 最後都揀左日文

如果ajy剪akb48 documentary會點

佢唯一一次處理唔好咪係話人肥個次囉
亦係anti 唯二入到佢既根據,另一個咪話佢整容呢啲無聊野

佢師父咁屈機個徒弟都唔會差啦

documentary of 禾珠

佢本身學霸

我見通常都係用整容黎攻擊佢

肥個次就

幫珠珠睇下病

佢話佢屋企好大野心 同佢細佬淨係講英文唔講日文等佢成材
我諗推sakura去做明星應該都係佢屋企嘅「野心計劃」一部份

日本人講英文，除非由細細個開始英日雙修啦，如果唔係有一大堆字係發唔到出黎

日本入醫本身難 櫻跟本就係bug

打fn stopbu stopbu stopbu

但佢平時同meru關係唔差 成日係度做鳩嘢

原來屋企咁大野心
唔怪得個女都大野心又識放火又攻心計
得禾珠先咁pure咁true

最重要係比人笑佢肥嗰個最後走去安慰返佢，嗰一刻完全有想加推佢意圖

日本讀書唔洗讀英文?如果櫻係學霸,應該都講到1,2句英文?

女人入醫難 男人唔難 因為好多大學都有搞醫科 好多野雞畢業醫科生

呢個有冇SOURCE
我想睇

真係唔太需要 讀醫讀法律都可以用日文讀 好似係

SKE個documentary
好撚記得玲奈唯一一次總選排名高過禾珠
禾珠因為輸左係到喊,冇人敢去恭喜玲奈
玲奈贏左但個樣係咁 .....
真係痴撚線....

所以佢個陣時應該唔好del個po，之後tag埋meru，再自抽,咁啲fans咪當佢地係玩緊

我知你之後想做咪架

你咪呀

又黎

再矮啲

好似469嚟

睇咗佢地漫才花絮,meru抱起咗櫻花

禾珠簡直係豬啦 信曬公司講咩就係真
以為總選第一係天下無敵 以為官方對手真係自己仇人 而其他人就唔放在自己眼內

你可以睇下unnatural 有一幕，個院長同香港人打電話，佢特登講到英文1999，應該係想暗示呢樣野

咩係469

玲奈好似罪人咁企喺度

係之前既事？唔知個時間線 不過有人係度講過因為meru之前空降C，所以d人都唔鍾意佢，櫻同哈魯P成日笑9佢肥，不過因爲meru性格超級好 佢地依家已經完全冇野

日本仲係重男輕女 其實正常 所以咪話櫻本身就係個bugs

我覺得係玩 真係欺凌仲點會成日一齊做鳩嘢 不過就算係玩都要del啦 破壞偶像形象 你知啦偶像唔會柯屎架

唔係高Nako半個頭咩
但冇咁靚

唔想講咩，但玲奈成個48g 生涯真係好委屈

meru c好多年前啦 twitter笑佢個陣已經係n年之後嘅事

想知奈子個姐姐咩樣too

今年總選之後 meru都有安慰櫻啦

meru同櫻關係唔嬲都幾好

佢del咗咪更令人覺得佢身有屎

禾珠真係千古罪人

其實produce算唔算係救咗sakura一命？
如果冇pd，sakura繼續做達哥
總選跌到第三可能會失去好多資源
禾珠獨大，營運唔會睇sakura面色
真係時也命也

46飯

又鞭

46 9
48 9
獌 9

佢唔del佢公司都會屌到佢del…唔知啦 可能真係笑人呢 我哋點知發生咩事
總之結果上就係佢同meru依家好friend成日做鳩嘢 總選一齊喊

pd48真係幫櫻製造到機會
希望之後條路好行D

禾珠唔去pd都會比人冷藏啦
跟住櫻就照做雙C, 照mv做主角

咁又無跌既，佢個rank都係升既

曾經畢竟只是曾經

ONE PUNCH!!!!!!!!!!!

話說

又差唔多900啦喎

想開post 咪講囉

開始收油唔推post

塔諾巴出圖，未load 好先正皮

小心中伏

搶1001，係#1 post大量柔B圖

一拳應該同拳擊讀數器無緣
Btw 正皮先

豁免架我

加油膩落部機到
奈子: 成日痴身痴世

改名未？

sakura pd大勢 成個亞洲都有人留意佢 所以禾珠件事唔係日本本土就完 而係柒出國際 如果唔畀個交代sakura同佢嘅fans 韓國mnet個邊都驚禾珠影衰pd韓團
加上禾珠總選日叫泰國成員收聲講日文 日本公司唔做啲嘢會繼續被人屌 所以日韓泰都係要禾珠入雪櫃

係喎，泰akb好撚紅喎，又係好多kpop fans，禾珠入真係等於少咗個泰國市場

未見過後生女惡劣到佢咁

唔中立

縱壞咗

俄羅斯爆po大法

又直路喇

我整理下呢個po先理

話哂都係48G做最多C嘅人喎

緊係比人寵壞左啦

今次選佢講過啲咁嘅嘢？ 我以為佢淨係講咗堆廢話同埋叫啲觀眾唔好走

9001

Cls 倒自己米

佢係被人縱所以做咁多c
唔係做咁多c所以俾人縱

唔睇名以為係KP巴D文筆

SORRY

自膠

諗諗下1001 可以開post #1就狂po nako 正喎 計劃通

咁我以後要睇少啲佢啲嘢 佢啱啱又去咗隔離post發表偉論

入form申請未？

g持

家下寫form

乖

支持

放低你哋有嘅Nako相 gif

係spotify聽到純音樂版nekkoya諗起就完，
有D傷心

比我搶到一定貼VV人
絕不走數

地球上無野可以阻止到禾珠出黎架喇

咁就比mnet撚咗3個月

岩啊，
佢個純音樂版仲要係foul人個個版本

真係多得某人 pd post自從嗰次就多咗好多廢話

1001 nayana啦唔使講

申請搶到1001唔開post

直播完排名順位個陣
播埋PIANO VER
好催淚

見咁多人討論禾豬，我好開心

覺得決賽自己pick出唔出道都好都會喊

今日有冇得去sr食花生

請你食橙

拎去呢個係矢吹奈子 唔該哂

又想念曹b了

諗起餓靚字

幾時跟我出擊

今日搶到1001 貼邊個好

今日冇

得閒拜下佢

好，大家休息1天

如果我1001的話俞絲幫手開

#917

佳恩媽媽

人呢

點解

完左

因為你唔乖

小妹係好人嚟

走開啦
小妹

小妹先係好人囉唔該

召喚罪狀

小妹有f奶

有棍嘅絲 都係絲

小妹先係小妹

棍絲

有棍小妹推post，不了

f奶小妹呢

乖 快D搶1001 開post啦

諗唔到貼咩圖好

我而家係第17頁覺得個post正常左好多

PRODUCE48集中討論區（96）-長頸鹿哀悼區 有咩:
1.指原巴安定軍心分析: 再講首歌
肥秋首歌相對咁好聽
係路人既都應該會投肥秋首歌多d
咁樣既話路人票咁樣分薄
某婦人首歌又吸到幾多票？
（都係訓唔著無得催票就催眠大家）
2. 阿邊個真係好搞笑

3.白間靚相

4.mama 時間

5. I.O.I and Wanna One to appear on PRODUCE 48's final live broadcast on August 31st

6. MNH Entertainment confirms they are preparing a 5 member girl group, whose team name has not been decided yet
Lee Haeun will Not be a part of the group
7.今日精神食糧

8. 三季比較 話題性

9.sakura慘被奶腳

10. 지은X고은이의 PRODUCE48 Behind Story
UpcomingLIVEComing soon시간今天下午 5:30

11.熱度搜查 ranking

12. ONE PUNCH!!!!!!!!!!!

有咩無咗

冇咪自貼幾張囉 我一定正皮

g持，每個po都加返摘要

你中左1001

f奶自貼

sakura戴con廣告

Ok喎 呼應返上一個po 咁咪可以俾人follow返

肥仔波f奶都不了
權F就唔同

Miho?

f級肚腩肉

上post摘要

係

咁大波其他部位實肥啲

仁美終於上線喇

咁多款

Rollin Rollin Rollin

PRODUCE48集中討論區（96）-長頸鹿哀悼區 有咩:
1.指原巴安定軍心分析: 再講首歌
肥秋首歌相對咁好聽
係路人既都應該會投肥秋首歌多d
咁樣既話路人票咁樣分薄
某婦人首歌又吸到幾多票？
（都係訓唔著無得催票就催眠大家）

2. 阿邊個真係好搞笑

3.白間靚相

4.mama 時間

5. I.O.I and Wanna One to appear on PRODUCE 48's final live broadcast on August 31st

6. MNH Entertainment confirms they are preparing a 5 member girl group, whose team name has not been decided yet
Lee Haeun will Not be a part of the group

7.今日精神食糧

8. 三季比較 話題性

9.sakura慘被奶腳

10. 지은X고은이의 PRODUCE48 Behind Story
UpcomingLIVEComing soon시간今天下午 5:30

11.熱度搜查 ranking

12. ONE PUNCH!!!!!!!!!!!

13.塔諾巴傑作:

14.sakura代言con

多謝孟浩巴整理

你個負心榮

唔po咁多次啦,我放個drive係template慢慢改

岩岩出道個陣真係好正
可惜暴肥完點減都去唔返以前咁

Meru都係

我已經 draft咗

奸夫collection

仁美nako couple for sure

直路

爆

留名 潛下先

2ne1係初心 CL世界第一

玩命時刻

大直路

開口中

爆未

今日真係唔想開po

開po個個提係topic提一提

1000

唔係俞絲開咩

你有邊日想開po

有情巴開唔開?

我1001俞絲開

玩命